有冇人發覺戴眼鏡既男仔冇咁受女仔歡迎

唔好賴地硬了

唔係！
揀偶一定要搵黑幼框眼鏡近視男
又咁岩身邊啲男性朋友全部都係眼鏡男

你又高又靚仔加埋偽韓仔就唔同啦 條條女都濕晒

唔覺 利申眼鏡控

身邊D同事 冇戴眼鏡既個個都拍緊拖了

即刻冇左陣毒味

隻眼太細 好空虛 都係戴返眼鏡好

靚仔點帶都靚。

有 因為我就係

咪又係睇樣

有眼鏡係擇偶條件

往事只能回味

唔覺，最近鐘意既其中三個都係戴眼鏡！

戴眼鏡嘅男仔我覺得份人好似可靠啲

有幾多男明星係戴眼鏡？
只係有時戴黎做裝飾。
你咪諗下咩原因囉

唔覺

戴眼鏡既男仔睇落斯文啲

到最後 邊關副眼鏡事

我不知幾想我鐘意果個帶眼鏡俾我睇
真係好得意
但佢話自己帶得好樣衰都係啲女仔話得意

近視=缺陷

有無戴眼鏡同受唔受女仔歡迎根本無關係
利申 A0 無戴眼鏡

眼鏡控表示戴眼鏡好可愛